只要有一個客因為無飲管而揀第兩間，已經會令走飲管餐廳賺少左

10打飲管都慳唔到一個客賺個d 啦

理想：
只要有一間茶餐廳其中一部電視機其中一個時段轉台ATV/viuTV，已經會令慣性收視被打破

現實：
間間茶餐廳部部電視機都長開播既TVB，證明慣性收視牢不可破

唔明

咁唔怪得你破產

唔洗理條白痴大陸狗，任何唔關事嘅野都用tvb嚟做比喻，連登出名五毛嚟

仲ATV?

會多咗環保撚幫襯

環保撚：M記一個包咁多包裝，不了

就算金拱門走飲筒，連登仔都一路鬧一路食

只會搞事

有$4000收已經可以塞住口，正垃圾人種

冇去KFC好耐，多得佢咁型玩環保，唔會再去

自己唔去又點
大把人照去，香港人就係咁

盤數都係少左